覺唔覺好多留守高登果D 人， 只有一個原因！

就係佢無VIP同ISP

然後話咩留守高登

根本佢就無得揀